# Frontend-Agencia

en este repo se encuentra toda la parte visual y la maquetacion de la agencia de viajes, utilize varias carpetas para mi sistema de archivos y asi como tambien
cree un archivo .env para poder colocar mi url para conectar con los endpoints del backend, utilize como gestor de paquetes Vite.js

# Eyder Garcia FullStack-Dev
